德國楚格峰六月重有冇雪?

黎緊六月尾會經過南德, 想問下楚格峰六月未重有冇雪?會唔會已經溶哂?

前年7月中去仲有啲雪積

巴打覺得值唔值得去? 得雪積好似冇左咁壯觀

香港人再開冷氣就會冇

去啦 下面eibsee都好靚